向何君堯下戰書：84港島西大遊行 ─ 邀何君堯與青年人對話

新鮮出爐，西環遊行籌委擺擂台，邀何君堯交流辯論！幫手推比何君妖知道！

84港島西大遊行 邀何君堯與青年人對話

港島西將於8月4日舉行大遊行，有鑒於何君堯曾於7月22日公開提出希望於同日與年青人對話，「8月4日港島西遊行籌委會」現公開邀請何君堯出席遊行，公開與市民「熱烈交流」﹗

以下為邀請信文字版本︰

====
與 青 年 人 對 話 邀 請 信

致何君堯議員：

我們是港島西大遊行之主辦單位，有鑒於閣下於7月22日曾公開
提出希望於8月4日與年青人對話，我們誠意邀請你參與港島西於8月4日舉行之遊行活動。屆時，將有不同背景的年輕人，與閣下展開真誠熱烈的交流，想必閣下一定能有所裨益，盡興而回。
以下為當日活動詳情：

港島西大遊行
起點：堅尼地城科士街臨時遊樂場
終點：中山紀念公園
集合時間：16：00

敬希出席

8月4日港島西遊行籌委會
謹啟

幫手推比何妖

對話目的係咩

自由西柚

點解要同佢對話？為啖氣？
你同呢D 人渣對話有結果咩？
反而畀子彈人
真正敵人係成個政權，唔該對返準目標，五大訴求加反對警黑合作

P牌相當可疑

咪又係拍枱走

失焦，唔好理佢，群眾鬥群眾鬼計

唔係為啖氣咁簡單，要佢受人當面質問！

下戰書係姿態，佢昨天都話要對話嗎咁我地就要佢出黎比市民當面質！睇下佢敢唔敢

五大目標當然係一定目標！
下戰書是手段！

可唔可以唔好再俾機會佢發圍？！
明知佢係律師，邊有人夠佢講？
佢最撚叻就係死剩把口
我地無野要同佢講，民意已經好清楚啦！

科士街個所謂公園真喺五千人都唔知受唔受到。
超細個，點解唔去海皮泳池側個公園？？？？

痴撚線，傾咩鳩，監硬比個台、比個出鏡機會何妖

傾你老母

何妖屌你老母

依個係西環遊行搞手出，唔係我出，你睇下西變group就知

你點質問佢？無論佢對住邊個幾多人都好，佢都有辦法耍賴，我哋應該聚焦返五大訴求，做多啲文宣聲討何妖

你攪我一定唔去，你老母以為你邊位丫何妖

同黑社會有乜好傾？

痴線，專登搭個台畀隻過街老鼠

憑咩要我地曬時間同隻癲狗傾
去都廢事

仲對乜野話
對準政權啦

stop making stupid people famous

吓？律師把口好叻？黃毓民係議會屌梁美芬個陣邊個佔上風？
我又唔覺得何君堯把口好好屌，要屌是但捉個人都屌贏佢啦

點解要同恐怖分子對話？

唔好撚理條柒頭啦

push

對你老母話

依家唔好為鬧而鬧 講真屌佢對我地無幫助 最多咪比你出翻啖氣 但我地既初心係咩唔好唔記得 唔好比啲老鼠仔影響到
人賤自有天收

佢捱到過7月先講野啦

采你都有味
27/7來對話囉

咁黃毓民會唔會再出來屌佢?
我覺得唔應該再俾舞台佢發揮

傾你老母

現場有冇一個大啲嘅垃圾桶？
咁多人遊行實好多垃圾

咁咪搵個把口叻過佢既去講

唔撚想同你傾呀

推

唔覺佢口才有幾好
佢只係不停大聲夾惡
只有思路唔好俾佢擾亂
係可以夠佢講
仲要道理係我地到

會唔會覺得太多遊行會令到我哋失去初衷？
五大訴求？

佢唔出嚟就無第個把口叻？
律師把口又一定好撚叻？
小弟大學辯論隊，band3中學鬥屌出身，文屌又得武屌又得，夠唔夠同佢傾呀？
咪撚係度當啲律師一定把口好叻啦戇鳩

戇鳩樓主，咪撚送子彈俾人啦屌你老母

8.4出去

同林鄭開會有咩分別？

其實佢咪5+2訴求囉無失焦
就算光復上水都有人會講返反送中問題
成日失焦失焦真係戇撚鳩訴求多唔一定失焦嘅

冇用.
你睇下藍絲0的PAGE.
佢地只係覺得氣撚樣禽日屌HEIDI 屌得好
佢地只係覺得HEIDI 唔肯講和理非
你就算點屌條撚樣佢地都唔會信
唔好哂時間比佢做SHOW. 我地0的時間好寶貴

有咩好對話
叫佢自己上youtube 廢up KOL 啦

大鳴大放

事後清算對話人士

正啊

岩 佢咁撚無賴我唔明同佢對話有咩著數

光復香港 時代革命

不過條友癲，應該會出席

隻何妖咁鍾意做KOL, 叫佢自己上youtube up 飽佢

何生憑咩可以同青年人對話?仲有,宜家件事唔係淨係得青年人參與

俾機會佢做乜 傻撚左呀

我唔想屌左膠，但仲玩坐低同佢對話真係on99，你估拍戲咩

你會博到何君堯口啞啞？
你會講到何君堯改變立場？
你係佛陀定耶穌？

何君堯只係會重覆佢套歪理一次，或者又可以喊苦喊忽話點解比人搞山墳，你只係提供佢一個24小時新聞的出鏡機會囉。

對乜撚話！？ 都同佢溝通唔到

中共黑手, 又益何狗

咪撚理何君堯啦，佢小人物嚟架炸

依加對手係中聯辦，唔係何狗，佢不配

咪理佢啦
佢話對話就同佢對話咩
佢邊位呀 無野要無佢講呀 野雞

無謂再針住個弱智仔 劍指返佢契爺啦...

我用開拳頭對話

點解要同佢對話...佢係邊L個....返對佢係我們視線出現

點解要同何君堯對話？
呢一刻已經無正常人會承認佢嘅合法性，你又無充分理據顯視對話嘅作用，請勿分化

西柚報到

唔係幾好喎

傾你老母傾同黑社會講道理?

何妖只會有待對付佢
就算對話都唔會搵何妖

入727傾啦

傾咩呀
唔洗傾呀
照訴求做啦屌你老母

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

直接中聯辦多次啦, 何妖呢啲岸鳩洗撚理佢咩, 遲早都收皮架啦

咁我反映返依度意見比搞手

家無人代表到大家 直接回應訴求 上面有巴打有貼 果d訴求喺社會大眾共識 佢又唔可以代表到成個建制/政府/西環 唔回應繼續行 就喺咁簡單

同前排勇武交流下先啦
等佢接受下警犬嘅最低武力鎮壓
睇佢頂唔頂得順再講

推 公開現場對話
不過驚佢一陣唔夠人講又拍檯扔mic走人

要萬人屌佢老母?
唔好浪費時間落佢度

唔明做咩要向何君堯下戰書
同呢個人渣溝通唔到有乜好傾
市民要將矛頭對準政權

其實我係唔明點解何妖覺得自己出街唔會比人殺死？咁多人命都唔要，真係隨時諗住一鑊熟架喎

到時又要我地揀不生路

我怕有人一槍爆佢頭

邀請 黃毓民黎KO佢

大家唔好中計同佢公開對話！
對話只會比個舞台佢表演宣傳！

我驚有好多人忍唔住打柒佢

特登搞個遊行出黎同個二打六對話
咁得閒不如關注下上環受傷既人

唔撚好去對話

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

講講下又拍枱

佢代表到政府咩？同佢傾咪盞俾佢上電視攞sound bite

咪撚傾，負皮

我都想同佢對話，好多野想講

點解揾佢對話？幫佢造勢？佢代表政權？
唔好成日做埋啲幼稚嘢啦

佢仲敢行出街先勁

唔會同黑社會對話，要對話我就唔會去

恥與黑社會伍！

邊撚個呀佢
點解要同你對話？
夠資格？

仲同畜牲對話？應該見鑊打鑊就真

屌你 係咪弱智 對咩撚話 仲要咁多正皮

佢個墳都仲未清理同整返好 唔似孝子賢孫wo

咪撚on9啦 一早話左唔會對話 政府定佢地既人都一樣 邊個對話邊個就係鬼 你仲要搭個台比佢做show 真係on撚79

人類點解要同垃圾狗屎講嘢？
唔好理呢條垃圾啦！
集中係我地嘅目標啊！！

84唔係將軍澳咩?

驚佢捱唔到去８月４號

唔好去
唔洗理呢d垃圾
大家，集中係我地嘅目的

都係嗰句，佢老幾？
佢呢種無賴小丑就正正就係想有呢種舞台比佢表演⋯

推啊

不對話，反大台

Nonono 咁咪即係有大台

請佢出嚟玩泥漿摔角俾佢draw attention? 對佢老母

對咩話 對話即係有大台?
唔好代表我唔該

咪就係，仲咁撚蠢請佢對話，叫邀請個個用下腦啦

點解要同垃圾黑社會對話？
對打就預埋我

唔好理隻狗

呢排p牌都懶有見地咁
知唔知好柒呀？
一係你就係支那狗

佢有乜資格同我地對話?

佢同佢班牛屎佬出黎比元朗班受害者打返一鑊先，我地再考慮下

否則呢個/班人，係坐監都補救唔到佢地做既野

佢出嚟我驚大家會忍唔住打獲佢

幾時5+2訴求有埋明日大嶼

得閒得滯，幫條小角色刷存在感。

屌你啦，我依前無連登acc, 唔撚係代表我唔識政治呀

我雨革、魚革全部在現場參與，你咪撚分化p牌唔p 牌啦

支你老母

無啦啦搞咩對話
大家focus番目標重點
切忌失焦